一街都係大學生係真定假？

有冇咁多呀

非六大唔當大學生

小心d講野
恒管ou能仁

真

睇你點定義大學生
學士學位- 真係一街都係
8大UGC, 依然都係咁少

唔講唔知以為100%ugc入學率
但真係有班人信

asdo, high dip上既都係ugc(topup ugc)
學士學位一街都係係講緊 果d與外國搞果d野雞topup?

個班就算啦

純正大學生唔算多
但走後門狗就通街都係

其實我覺得唔算真係咁多
當然， 以前2 % 係好少大學生
而家所講18 %
用番香港人口做基數， 實際上唔係話好多

只可說整體上， 香港人教育水平得到提升反而講得通

但無疑， 我身邊d人好似個個都係大學生， mphil同phd都好多

唔知係咪主觀印象， 錯覺黎

你當 I 大死咖??

去一去統計處個網睇睇報告就知

除左專科 出名大學 僱主都唔會得閒同你排

咁你本身個圈子群開咩人就梗係多果類人
可能我本身屋村雞校出身
所以我就有u讀同冇u讀一半半，有讀u係指ugc offer

大專生=大學生

睇翻2016年人口普查，按教育程度（最高完成程度）學位課程有一百三十萬人 為人口的21.2%，人數唔少，不過其實都唔算得上一街都係大學生。

Source:

上一代個個窮當然冇U讀
80後出世打後應該唔止咁少
我估等我地50歲果陣應該50%有大學學位